熊軍巴打該如何步署

琴日見急跌追左熊

部署

自首啦

Sh
下面堆牛唔殺我jj插碎紙機

講咗咁多次都有人中大戶伏

下面堆牛真係好肥 別人唱好時我唱淡

今日又係大奇蹟日, 爆升了

巴打你點睇後市

唔再評論，睇返我 IT 狗之前啲 posts

今日又係跌既

一句中

有種就升2千點夾死我

放心啦，今日肯定倒跌

岩岩先掃左近熊

冚家剷

熊咪叻囉
熊市喎

冇錯

等12點之後

屌你老母做熊都慘計行使得返300幾點，佢老母造價夠膽死多成40幾格

香港正苦

你老母臭閪多10-15都冇問題，但40格

真係好撚過去搶

其中一隻61848
摩通，係摩通呀，好似之前連登仔話好

我屌你老母真係好好呀

話撚左間間發寒商都係仆街黎，屌你老母我真係情願你好似高盛果啲開低價，起碼買個成本都唔會咁高